有冇人同我一樣....

唔知有冇人同我發同一個夢.喺個夢到比人拉咗.被控罪名係暴動.就嚟踏入二字頭不過已經諗過將來要點.我已經煩惱緊上court着咩衫好.平時唔使翻工嘅時候盡量見下朋友.有時佢哋都會問做咩無啦啦嚟見我吖.我會答想見你咪嚟囉

話雖如此,但其實我發覺呢刻再唔珍惜呢種冇任何嘢阻隔嘅距離.遲啲一定會後悔.我已經決定咗上庭嘅時間地點唔會同任何人講.我諗入到去都未必會想見任何人.幸好我宜家仲係隻單身狗.唔洗連累到其他人.
一到夜晚就好多嘢諗.莫怪我同p仔冇差別
最後都係嗰句.有咩做到就做啦.黃色經濟圈難唔到大家的.做下慈善活動.捐下錢真係會幫到好多人架.

加油

手足I know that feel